有冇人養緊法國老虎

準備湊一隻BB，請問有冇咩特別要注意？

其實老虎狗啲流口水問題係咪好嚴重，會唔會流到成屋都係一陣味

我個隻係熱或太想食嘢先會流
流得又唔算多

係街逗親D老虎狗一摸佢下巴就成手都係口水, 所以諗如果養既話會唔會係屋企就圍流口水成日拖地清潔佢地D口水

因為喺街行兩步佢哋就會好熱 流曬口水
喺屋企基本上唔會流 巴打可以放心

咁駛唔駛好似養HUSKY咁要長開冷氣?

我問過 好多都冇話流口水

有冇咩要注意

我大廈有鄰居養兩隻老虎狗 每次搭lift聞到一大陣味就知佢哋岩岩搭lift 陣味比其他狗大好多
同佢哋搭lift都有少少唔自在 因為架lift唔大 佢哋啲口水隨時滴落我隻腳度...
利申 愛狗人士

注意法虎好好怕熱 現在屋企要長期開冷氣
落一陣街好像風爐一樣

出街嘅話真係要好小心 佢哋好易中暑同埋行一陣就會好攰
最好見佢攰就抱住佢行陣 因為佢哋喺地下行嘅溫度差唔多40度
而且要照顧好佢d皮膚 法虎通常好大陣味 仲好易有皮膚病
一有咗就好難好返 最好日日開冷氣比佢

夏天就要 唔係佢好易有皮膚病

有幾個睇開嘅法鬥IG
見到幾隻因為做手術麻醉同埋打鎮靜劑，之後走咗
短鼻狗係咪真係咁大風險

日日甩毛
日日都要吸毛

好得意
好鐘意吠

問題唔大，只係
好臭，好臭，好撚臭

咁撚核突既狗

一有皮膚病就手尾長
預三日沖一次涼

可能好多人會屌我，但呢啲品種嘅狗都係唔好買肋長唔健康嘅Breeding 啦
佢地嘅features 都係用近親繁殖exaggerate 出黎
搞到好多健康問題。
如果係領養就當係救返個小生命啦

流口水先可愛, 但唔代表會有味
通常等開餐先會流口水, 出街熱都會有但不致於流到滴
樓上有幾多個真係有養過法虎同老虎差好遠
冷氣有開, 半日乜都夠, 半夜開風扇
皮膚病就睇你彩數, 真係有皮膚問題先會有味, 不過食平價狗糧都會有體臭
touchwood我自己嗰隻無皮膚問題,間唔中只係有一兩粒暗瘡
另外注意體重,多運動鍛鍊肌肉同埋盡量唔好俾佢跳

養緊既朋友 有冇邊隻糧介紹？沖涼液又用邊隻

個樣好蠢蠢

半歲前凍乾肉,之後食急凍鮮肉